紀念日新可能性，可以有幾精彩

由於每一個月嘅紀念日，721，831，各位手足嘅祭祀日，都會惹來狗群，有見及此，唔想手足出現送頭嘅危機，建議大家試下設個range，去維持個紀念
姐係咩意思呢？ 前三後三
721嘅前三日同後三日，都會準行紀念活動
718-724都會做紀念，手足經過太子站，就放低花，或者將寫好嘅字條放低，就走
咁做，係想睇下係咪到時佢地真係守足咁多日
如果係真，咁就精彩

悼念新形式？

光

悼念，或者有d重要日子
用詞唔妥 ，對唔住
但個方向會係咁

大家點睇

復

香

光復香港